曾國衞：港人應對中央協助本港抗疫感恩

政制及內地事務局長曾國衞在本台節目表示，中央好關心本港的疫情，明確表明會無條件、無限量支援本港抗疫，目前已有10名內地先遣隊成員來港，之後會有更多內地檢測人員來港，一完成任務就會離開，不會逗留。他強調，內地人員來港是協助本港抗疫，港人要感恩，不應惡意、蓄意製造謠言。

曾國衞表示內地人員是接受港府邀請來港，一到埗馬上展開籌備工作，無理由要求隔離14日，加上來港前有進行核酸檢測，做妥一切措施。至於粵港澳三地互認健康碼，曾國衞指技術問題已經處理得九九十十，本港當前要控制疫情，之後會再與內地及澳門商討執行細節。

原文網址：

同支共口吻一樣，要感恩總書記 感恩共產黨

班大陸喱嚟做兩個星期做過乜柒？

阻撚住個地球轉

敢你老母

武漢肺炎

支那共產黨周圍播毒比完舊屎我食，之後比返個廁紙我抹嘴，仲要我多謝佢？？？？

死撚開啦

感謝🙏🏻

港人應對中央協助本港疫情爆發感恩

南京人應對皇軍進入南京感恩

Please elaborate （5 marks)

要寫歷屆了.........
明年幼稚園、小學、中學教科書。
可能出現「感謝中央」。

上帝畀你呢個賤種 生活喺世界上，你更加應該感恩！

感唔感恩關你閪事咩

感你老母恩
就算一個正常政府 為人民盡責都係份內事

都預撚左會咁講架啦

感你老母啦支那衛

曾國衞應對港人出糧俾佢感恩..

你自己慢慢感恩啦

我叫你咪撚嚟㗎 你唔嚟我就感恩啦

班支那狗喺上面就嚟食都冇得食啦，救你老母就得

咁感恩，曾國衛將自己 D 資產、屋企人、全部返黎中國

遲啲佢就會講係香港肺炎

感你老母
不請自來
死返大陸啦

中央好關心本港的疫情，明確表明會無條件、無限量支援本港抗疫，目前已有10名內地先遣隊成員來港，之後會有更多內地檢測人員來港，一完成任務就會離開，不會逗留

咁唔感恩？送張身份証俾佢哋呀嘛

一句到尾，係咪唔使找數？

兩星期有撚做過野咩跟本就係個疫情以經控制左

感謝武漢肺炎
屌你老母

你自己奶撚飽佢
關我撚事

由你把口講都冇咩大不了
中國事務局長

喂 佢應份啦
佢哋散播過嚟
感恩？ 佢做返嘢彌補咋屌你老母成隻狗嘅思維

你屎大夠膽沽名學老毛, 公開場合感恩日本南京攻略同發動大東亞戰爭, 咁我咪感恩你共產黨囉屌你老母

中佢老母個央呀中央，呢個非法政權

政治姿態，嚟篤手機玩微信都好，最緊要嚟咗俾中央有嘢講，十年之後教科書就會話香港傳出第三波香港肺炎，多得中央及時相助，拯救十萬人性命

又係呢個奶共曾國衛

又代表香港人？屌你老母攔番支那得唔得？

屌你老母啦一開始聽我哋講封關啊就唔使搞咁撚多野啦含撚啦臭閪

你想做狗唔使叫人同你一齊做

dafuq?

感你老母

香港人上年12月開始戴口罩，知大陸一定仆街，個時大陸仲放緊武漢啲毒撚周圍走呀，而家全世界都係，你夠膽就上Twitter 叫全世界多謝中國丫，屌你老味柒頭門口狗

多撚謝你俾呢個病毒俾我哋喎屌你老母

有人喺你屋企放火,跟住扮晒嘢救火,唔屌柒佢不特止你話要感恩,要多謝你,你冇撚嘢吓?

收嗲啦畜牲

係我有靚既廁紙唔比我用 要我用草紙仲要我感恩

No, thank you
當一個罷明垃圾嘅組織成L日想人感恩就知咩事

啜資源啜到億億聲

chinese vruis

對美帝制裁你感恩就有

呢條奶閪狗幾時死

死撚開啦 屌你老母
冇撚人要班大陸西落嚟幫
仲有佢哋幫左啲乜撚嘢？
全部都係香港醫護做
關大陸閪事？

感你老母呀

含到雪雪聲

食屎喇仆街

咁送堆狗屎比你班支共做感恩禮物

明知香港人係唔會

感佢老母咩
武漢肺炎佢傳落黎家

多撚謝你向世界播毒

感你老母恩!

🖕🏻

武漢肺炎 中共人造病毒呀!!
感你老母

多撚謝晒喇 DLLM

你叫大陸出糧畀你喇

感謝你老母個西比我屌？

港共同邪教有咩分別，感恩唔係發自內心，係要呼籲。

無撚比錢？
比你班廢柴焗用支那野無得選仲要感恩？

多撚謝晒
67條人命

畜牲

感你老母咩？
政府既天職係用來服務市民
而唔係市民去感恩個政府
屌你神邏輯

港人：曾國衛應對美國給予制裁感恩

學埋大陸啲垃圾感恩嘢

住酒店，免檢疫，免考牌，有免費狗看門口，有特權，要你感恩

刷鞋刷到咁，肉9酸

DLLM播撚完毒仲要我哋感恩

如果個政府係由人民選出嚟，根本唔使對其感恩，因為呢啲係應份嘅

你感埋我嗰份 你老母

關我撚事

不必了
從來防疫都係靠自己，唔係政府有意散播病毒，根本唔會蔓延得咁快。

感你老母 走啦

1.冇隔離14日
2.做黑工
3.冇英聯邦考試
4.以上全部

收撚皮啦

咁你老母

全球放完毒要人多謝你

所有支出都係香港人納稅出

食屎啦 屌你老母

支那將武肺播到全世界都係!!!! 仲要感恩???? 含習大大條芝士腸含到腦退化???

支那放毒然後要對支那派人過嚟感恩？

講出黎唔撚笑先好野

我想嘔啊 屌你老母

疫情係邊到黎，邊個地方封關前啲帶菌者走到四圍都係，大家心照啦

屌你老母放完毒又扮救世主
如果一早封左關，我地宜家唔洗戴口罩
屌你老母好撚焗，又搞到我皮膚差左
擺撚明一早知武漢肺炎會人傳人啦
如果唔係點會全球搶購醫療物資

食屎啦，支那共匪

搞撚到全球都有武漢肺炎都未同你計.仲要我地感恩？

屌佢老無

刷過唔少自助餐，煙煙酒酒唔少得

屌你老母全香港人就係因為武漢肺炎戴撚左大半年口罩喇

感恩？

漢賊不兩立

其實都幾難想像港英年代，就已經滲透左咁多暗共係公務員系統，到廿幾年後先潛上水

啲菌邊到嚟？感恩？

多謝中央為香港帶來武漢肺炎 如果沒有武漢肺炎 香港就得不到中央援助拒疫 感謝中央政府 感謝武漢肺炎

佢比中央害到比美國制裁，佢感唔感恩中央？

你想做狗就自己做

點解要對個病毒源頭感恩
有精神病就睇醫生啦

唔係班大陸人，香港會受感染？

傳入又唔講，仲叫人感恩
屌佢老母

邊個國家搞武漢朋炎出黎？

感恩中共傳呢隻武漢肺炎出來？

感你老母
天滅中共

同當年SARS一樣

黎做show都要感恩 要唔要感謝埋中共搞到香港咁啊

感你老母，好地地邊個搞個肺炎出嚟呀

有條仆街自以為事唔聽專家講搞到第三波爆發，跟手搵佢d同黨出來咋wor
仲要講多謝？多得佢唔少啦仆街

唔送大禮畀我己經還神啦

哇 你自己含飽佢喇 含到袋都吞埋

雖然佢強姦你 但你要感恩佢冇中出

所以港貨應寫made in china, 以示感恩

感恩？平衡時空？

Chinese Virus
Kung Flu
Everyone knows where it came from.

感你老母咩，你政府幫市民做野要有感恩既心？你無撚出糧咩，無撚用過香港任何資源先好出聲啦，仲要DNA送中

放完火派消防員黎救火我會多謝你咩？

你都on 99

唔係用香港人嘅錢咩

沙士 歷史不斷重複

呢條老野真心共狗黎

2/3月攬撚住哂全部日本牌子口罩喺大陸工廠唔比出口仲撚好講協助？知唔知醜？

佢哋未籌備完就確診下跌啦喎，用念力幫香港？

條友奶共勁過燉丙強，唔怪得升職冇耐就受到美國關懷

唔係班共產黨傳武漢肺炎落嚟香港，香港人都無咁 慘

佢咁講就好似強姦犯強姦完你幫你著返衫， 仲要去感謝個強姦犯

幫咗咩？？？

武漢肺炎

其實我一直都懷疑03沙士已經係人造病毒，刻意向香港播毒，目的係打擊當時香港強勢既地位，自由行、雙非衝關個D劇本一早寫好....

香港03年係實驗場，支共用暗中生化戰手段去打低一個政經強勢既地方，武肺係支共將03打低香港經驗輸出全球，背後套路完全係一樣

你死柒開我地就會好感恩

感謝佢賜我地肺炎

俾人強姦完仲要講多謝?

on撚鳩

支共唔輸入病毒，香港未唔需要抗疫囉

食屎啦

從來唔感激本地醫護
到依家有事都唔願意放多D錢去醫療個邊
個HQ個邊就全部都只係識政治野
有事畀錢支那
冇事扣醫療既錢

支那放毒我就知

企撚開啦 屌你老母

免費架

感你老母閪

比人制裁度傻撚左

Chi sin

感你老母個臭閪恩！

根本就錯撚左重點
成日講到個政權幾偉大點點點
又要人感恩又乜又盛
唔講中國班賤畜 就連香港地班奴隸都比人潛移物化左
我敢講作為一個"合法政權" 管理好公共衛生事務根本係天職黎
就算佢做得有幾好 都係應份既 感乜撚野恩?
政權既存在就係應該serve人民

唔該大家唔好buy佢個套邏輯轉左去討論佢做成點先值得感恩

多謝你帶啲病毒黎香港？

屌你老母
搞到全球有武漢肺炎
仲要多謝你害我

曾國衛已被制裁 點解要相信一個犯罪分子講既野

支那共產黨輸出武漢肺炎，播毒全世界

根本係劇本, 為左比credit 共產黨, 真係咩都做得出

多謝中央

條友真係奶共奶上腦

我屌你老母支那共匪放個病毒出嚟我仲要同佢講聲多謝
收皮啦仆街

要感你自己感，我無叫佢地落黎

個班邊係醫護 根本係國安

冇人叫佢嚟，嚟都係想攞錢.......

跪開嘅垃圾認為識行係異類，cls感你老母

我唔會多謝共匪，你由得我死，屌你老母

又出黎講埋啲閪話，睇黎嫌美國制裁唔夠辣啦

多撚謝

感你老母！

班賤人播毒仲要多謝

其實都錯唔晒
感恩佢令香港人多幾星期wfh

利申：未試過

死能開啦

有你一個供奉習種張車頭相仲唔夠感思？

中國武漢肺炎
感你老母恩

個廁紙都係香港醫護整
佢地只係黎望下就當做左野

係咪食左習總嘅三屍腦神丹

屌你即幾開放轉機

你都痴撚線

屌你老母收皮啦

感謝你老母個閪啊

數字回落就會歸功於佢地

含啦仆街

屌你啦，唔係你支那搞單武汉肺炎出嚟，點使抗疫？

要不是大陸製造病毒，全球而家洗搞成咁？
仲要我多謝你大陸？
Lan反上大彎區啦曾國衛

香港人要俾錢嫁 cap水就cap水啦 支那多謝我地就真

企開啲啦

中央做過乜嘢？

一早知你想點啦

嗰幾個係義工？ 一買一賣都要感恩？
當初邊個整隻病毒又唔封關攪到全球中招？

曾國衞表示內地人員是接受港府邀請來港，一到埗馬上展開籌備工作，無理由要求隔離14日，加上來港前有進行核酸檢測，做妥一切措施。

完成國家任務就會走

癲佬一個

首先要多謝中國炮製呢隻病毒

支那式強行感恩

全球感恩添啦

死左咁多人

又同沙士一樣

感恩中国武汉

多謝黨 帶比我地武漢肺炎

屌你老母啦
個賊放火燒9你屋企然後俾杯水你
你多謝佢？

病係你度黎，彩又比你攞埋，仲要我感恩？

呢波疫情都係靠時間緩和
都唔關中國事

過主啦屌你老母

含你個習大大撚啦

有冇支那醫生係香港工作既大外宣比人知下你來做咩

都唔知你來做咩點感恩

我打鳩到你仆街
之後幫你call 白車
你要向我感恩呀
屌你老母

食訓痾屌

感你老母
你鍾意供奉刁總係你嘅事，唔好攞我做祭品

企撚開啲啦支那狗

果十條柒頭除左打卡做過咩黎 前線醫護話從來冇見過佢地出現

講咁撚多嘢
係咪想制裁呀

住酒店，食假港女真北姑，買名牌

百度有好多相 話亞博臨時醫院係佢地起。。。仲要教香港醫生點醫人

PS HKU李嘉誠醫學院世界排名頭二十，果幾件支那醫生間武漢醫學院排300+

你不代表我

謝主隆恩？

呢點用來做文宣

感恩，係都向美帝感恩啦白痴佬